今晚2359係死線 死線完 聽日行動升級呀!!最後召集!!

我知部份手足對黎明行動可能仲有意見
但既然有一班手足都已經鐵定會行事 亦都用左成個月時間計劃部署 今日遊行都儘晒力宣揚
我地可唔可以一齊支援 免得又落單送頭?

升級

推

幫推

人數有咩好傾，推行動post好過

和理非做到既野有好多'
起碼同我sick leave一天 幫手搭鐵唔落車同狂排隊
進階者幫手塞鐵塞路 有車有車 有人出人
拜託大家

推上熱門
今日就算冇人出聽日都要三罷

大人肯罷工
細路駛咩沖

12.9 大三罷

升硬級啦
一定唔會回應

我地係要答應 回應無用

回應:雖然人數很多但大致和平有序

p

升咩級呀 今日好地地幾和平 邊個升級邊個就係鬼

block得又一隻

]大人肯罷工
細路駛咩衝

12.9 大三罷 [/quote]

一早講左今晚23:59:59唔回應，行動將會再次進行，訓醒未? 定你係阿SIR

大人肯罷工
細路駛咩衝

12.9 大三罷 [/quote]

push

手足幫手spread

129

本品牌因2019年頭已和TVB藝人簽訂廣告合約，我們不能毀約，完成今年的廣告合約之後，我們會更小心決定明年的廣告策略。
知道這個決定會令很多支持的朋友失望。
本品牌衷心希望會得到大家諒解。

升級！！

幫手推埋依個
［幫手置頂］究竟仲有無人記得聽日係大三罷？

運動未完 仍需努力

Push

同法國佬鬥勁?

唔敢
做到人地30%已經好好
香港而家10%都做唔到

萬事小心

大三罷

法國佬有工會號召罷工
香港有工會號召食蛇

大家唔好忽略黎明甚至三罷嘅至勝關鍵 - 運輸界

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！